電視有千雪

電視有千雪，快d開電視

講英文好屈機

佢真係好撚正

推

英文好好聽

千雪先係真正嘅女神

依家做小朋友真係慘

放暑假都俾D 痴線老母拎上電視舞

屌，有個扮g dragon個樣好似中風咁

笑到我就黎中風

下巴有粒瘡

港姐亞軍其實都幾正

千雪呀

啲細路超扮野

麥美同千雪真係唔知點揀

千雪對腳j死

兩個都好正
不過千雪有氣質啲